有冇人好撚憎小朋友？

特別係周圍又嘈又走黎走去個d 真係好撚煩 甩繩馬蹓咁 都唔明點解有d人覺得佢地可愛

bb ok
小學雞 不了

講緊個班細路仔，嘈個d真係想一巴煎落去

係好黑人憎
但諗起自己細個可能都係咁

😃😁

3歲以上果啲

翻過九展果o的蛋蛋床
姐係扶下細路果o的helper
照一千個小朋友黎計得兩至三個有禮貌少少或者同你講聲唔該
我覺得造成咁係老豆老母問題

岩岩學識講野又唔知自己講乜鳩果d

尖叫果啲

D細路唔識野，所以喊，算。
你喊咪喊囉，唔好邊喊邊尖叫啊，啲老母又唔教啲細路，由得佢喊。係街我話知佢喊到啞啊，係車廂就教下個細路啦

唔會想生仔

有冇人好撚憎冇教養嘅小朋友？

呀叔個仔食飯都食成粒鐘
走黎走去坐唔定
佢老母又唔撚教 麻撚煩

極撚憎 一有係附近就燥撚到震